[美股] 獨L投資組合

我28歲啱啱女友分咗手， 本身儲咗一球打算比首期。點知原來唔夠比比條女飛咗， 依家打算留返黎做棺材本。 諗住買曬美股，點買好？

美股好高下

依家咩都高 , 依家唔買遲下仲高

美股高講左幾多年

個人覺得如果美爆，其他國家會爆得仲甘

有無聽過VTI?

全球股票 ETF?

ETF 我暫時會月供 SPY

暫時睇中

NVDA (自動車)
googl (唔洗講啦)
LMT (F35)
SPY (唔洗講啦)
BABA (13億人用)
AAPL (蘋果教)
GM (呢隻依家好低唔知有冇伏)

另外有冇醫藥股，食品股介紹？

全球係VT
VTI係全美國股票

BRK.B

all in 長生不老股 cdxc

呢類 bio tech有冇 ETF?

IBB/BIB/XBI/LABU 大把, 但係點解要買ETF?

對 bio tech呢行唔熟，通常 ETF入面都包咗龍頭大哥。穩陣啲

BABA 避得就避，遲早俾美國打

食緊係買麥當勞

VISA

呢排學緊玩美股 都想搭單問吓巴打意見
因為本金唔多(around$700美金)
心水想買AAPL同NVDA
諗緊all in其中一隻定分開買好

arkw

都有留意開， 不過唔知 visa係外國有冇 we7/支那寶咁普及

呢隻又幾吸引 多謝巴打介紹

all in AAPL算， 不過短期好似會比貿易戰影響到。

1隻有齊nvda, amzn, aapl, nflx, 700
美中不足係揸tsla